係壽司郎鍾意叫咩野食就反映到你係咩人

茄子田樂味噌 = 社會賢達

赤蝦 = 專一
長崎吞拿魚 = 反社會 on99
其他 = 心智未成熟既細蚊仔

不服來辯

我食開元氣

咁你一定係特首正一垃圾

樓主係反社會心智未成熟既on99細蚊仔

赤蝦真係好撚正

我齋飲唔食

炙燒赤蝦世界第一

未食過代表咩
窮撚？

特首hi

食元氣 = 社會垃圾

竟然仲有人未食過壽司郎

未食過代表你係清泉

我淨係食長方形嗰個蛋糕

我覺得佢個焦糖有d苦
有冇食過新出既士多啤梨味？

焦糖就係要苦苦地中和個甜味
冇 我淨係食廿碟長方形
然後就埋單

點排呀咁多人
未食過